有冇巴打係下星期14號去大阪

大家交流下行程
我都未plan好曬
朝早機

我上個月去09:05機, 14:35上rapi:t, 酒店check-in完差唔多16:00
所以第一日主要行心齋橋一帶, 之後兩日行周遊卡免費入場既景點